The Lancet：武漢肺炎很有可能是來源實驗室的生物武器。

自己睇片

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

Biochemical Weapon

懶人包：

1.野味市埸唔係第一源頭
2.好有可能係生物武器
3.中共隱瞞真正爆發時間
4.流入野味市埸前病毒已經繁殖超過三代

越來越多依D講法

Biohazard 3 remake都未出支那人就有得early access玩AR版

武漢暴動 所以要炸左佢
順便減少d老年人口